# Civitas-post

Metodo post pro civitas

# Iniciando

Para iniciar o site basta rodar o comando:
npx json-server --watch db.json

uma vez rodando ligue o arquivo cadastro.html com o liveserver.

coloque as informações pedidas

clique em enviar

se tudo correu bem as informações colocadas devem aparecer no arquivo db.json.